清舊相簿搵到的舊登圖

「我係中國人呀Hi」

遲啲被清算嗰陣 拎返出嚟做擋箭牌

d色又幾襯

「咁多年大家都仲講」、「如果大家講時係開心我唔介意」，「呢個唔係我問題」

「大奶奶呢？」

「Van Pussy」

唔知checkmate 兄今時今日藍定黃

當年啲人點解要整啲咁嘅圖

呢位美女應該已經變咗C9

好似事關有年魚拉突賣咗個心口，大字寫住「娃哈哈」

私心放多張先

嘩, 真係勁耐無見過呢張圖

依家打到成篇文5P字都冇人講

呢張相當年成日係咸網見到

來懷念過去

地方的母親需要性愛

會員老貓再世好似仲有上嚟呢度

諗起759 卡

「屌，我唔想扑野呀！」

「雕唔能夠係馬」

記得呢位絲打當年讀潮文上位

2014年呢份廣告登咗喺頭版

wuarrrrrr